<resources>
    <string name="app_name">Deber03</string>
    <string name="profile_name">Kevin Valle</string>
    <string name="profile_dec">Computer Science Student</string>
    <string name="post_timestamp">3h</string>
    <string name="post_content">Implementación de Recycler view con multiples views.</string>
    <string name="social_count">4,0852</string>
    <string name="comment_count">253 comments</string>
    <string name="like_text">Like</string>
    <string name="comment_text">Comment</string>
    <string name="share_text">Share</string>
    <string name="send_text">Send</string>
    <string name="search_text">Search</string>
    <string name="story_profile_name">Profile Name</string>

    //Post 1
    <string name="profile_name_1">Google</string>
    <string name="profile_dec_1">20,141,803 followers</string>
    <string name="post_timestamp_1">2d</string>
    <string name="post_content_1">Descubre las últimas innovaciones de Google en inteligencia artificial y aprendizaje automático que están transformando la forma en que trabajamos y vivimos. Desde asistentes virtuales más inteligentes hasta herramientas de productividad revolucionarias, estamos impulsando el futuro con tecnología que hace la vida más fácil para todos. Únete a nosotros en el viaje hacia un mundo más conectado e inteligente. #Google #Innovación #IA #AprendizajeAutomático
    </string>
    <string name="social_count_1">1,478</string>
    <string name="comment_count_1">39 comments</string>

    //Post 2
    <string name="profile_name_2">Apple</string>
    <string name="profile_dec_2">Consumer Electronics Cupertino, California 13,053,338 followers</string>
    <string name="post_timestamp_2">1d</string>
    <string name="post_content_2">Explora el mundo de la innovación con Apple. Desde dispositivos revolucionarios
        hasta servicios que cambian la forma en que trabajamos y nos divertimos, estamos comprometidos con la excelencia y la creatividad en todo lo que hacemos. Únete a nosotros mientras seguimos elevando el listón en tecnología, diseño y accesibilidad, creando experiencias que enriquecen la vida de las personas en todo el mundo. #Apple #Innovación #Tecnología #Creatividad
    </string>
    <string name="social_count_2">12,235</string>
    <string name="comment_count_2">548 comments</string>

    //Post 3
    <string name="profile_name_3">Samsung</string>
    <string name="profile_dec_3">12,300,000 followers</string>
    <string name="post_timestamp_3">23h</string>
    <string name="post_content_3">Hola a todos!

        Descubre un mundo de posibilidades con Samsung. Desde dispositivos móviles hasta soluciones empresariales de
        vanguardia, estamos impulsando la innovación para enriquecer la vida de las personas y mejorar la forma en que trabajamos. Únete a nosotros mientras creamos tecnología que inspira, conecta y capacita a las personas de todo el mundo.\n
         \n\n

        #Samsung #Innovación #Tecnología #Conectividad

    </string>
    <string name="social_count_3">35</string>
    <string name="comment_count_3">12 comments</string>

    //Post 4
    <string name="profile_name_4">Stack Builders</string>
    <string name="profile_dec_4">11000 followers</string>
    <string name="post_timestamp_4">6h</string>
    <string name="post_content_4">En Stack Builders, estamos impulsando la innovación en desarrollo de software. Nuestro equipo de ingenieros apasionados y expertos en tecnología crea soluciones personalizadas para empresas en todo el mundo. Desde aplicaciones web y móviles hasta análisis de datos y desarrollo de productos, estamos comprometidos con la excelencia técnica y la satisfacción del cliente.
        Únete a nosotros en nuestro viaje para transformar ideas en realidades digitales.  \n

        #StackBuilders #DesarrolloDeSoftware #Innovación #Tecnología
    </string>
    <string name="social_count_4">75</string>
    <string name="comment_count_4">16 comments</string>
</resources>